[倉鼠JJ入]有無巴絲知道身後硬塊係咩？

如圖
本身我有養開兩隻倉鼠
有一次我本身拎起呢倉鼠嗰時
先發現佢背側有塊突起咗一塊嘅硬塊 唔知你哋睇得清唔清楚 就係左邊背側會見到有嗰位有啲唔同
有無巴絲打知道係咩嚟？我上網搵過但都好似搵唔到咁 又唔似係腫瘤

我同呢隻倉鼠感情好好 真係唔想佢有時

影多張清楚啲嘅

可能係腫瘤
倉鼠好易有
(鳩up)